(求助）買左喜茶可唔可以放雪櫃聽日飲？

會唔會變壞？

可以放到你老母出殯戈日都唔壞

可以

咁即係邊個老母

做乜能？？

今次呢個係高質Kelly

笑能左

做乜嘢？

會壞
仲壞過凱婷

利申：未飲過喜茶

思覺失調

終極Kelly

搵蕯捐未

窿

高汁

kelly真係冇屌錯你